[HIgh] Pristin討論區(13) -CB接近尾聲! Rena是你~向前是我~

Pristin（韓語：프리스틴）為韓國Pledis娛樂於2017年推出的10人女子偶像團體，成員包括娜榮、Roa、Yuha、銀雨、Rena、潔瓊、Yehana、成嬿、施妍、Kyla。
Pristin一名是由Prismatic與Elastin組合而成，Prismatic寓意「閃閃發光的魅力」，Elastin為「擁有沒有缺陷的力量」
問候口號：「Sound Out ! We are PRISTIN ! 大家好，我們是PRISTIN。」

成員介紹 :

姓名 : 林娜榮 임나영(Lim Na Young)
出生日期：1995/12/18
隊內擔當 : 隊長、主領舞、主Rapper、副唱
血型：O型
身高：171cm
體重：50kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
After Winter（原唱：Leessang）

姓名 : 金珉炅 김민경 (Roa)
出生日期：1997/07/29
隊內擔當 : 副唱、門面
血型：B型
身高：172cm
體重：49kg

Practice Video :
Please（原唱：Lucia）

Lost Stars（自彈自唱）（原唱：Adam Levine）

姓名 : 姜京元 강경원(Yuha)
出生日期：1997/11/05
隊內擔當 : 副唱
血型：A型
身高：170cm
體重：50kg

Practice Video :
Who Are You（原唱：BoA）

Bye Bye My Blue（自彈自唱）（原唱：白藝潾）

姓名 : 鄭銀雨 정은우(Eunwoo)
隊內擔當 : 領唱
出生日期：1998/07/01
血型：B型
身高：167cm
體重：48kg

Practice Video :
Gravity（原唱：Sara Bareilles）

Fly（原唱：Jessica）

姓名 : 姜睿彬 강예빈 (Rena)
隊內擔當 : 主Rapper、領舞、副唱
出生日期：1998/10/19
血型：A型
身高：162.5cm
體重：49kg

Practice Video :
설렘주의（原唱：NS Yoon-G）

Tik Tok（原唱：Ke$ha）

姓名 : 周潔瓊 주결경(Kyulkyung)
隊內擔當 : 主領舞、副唱、門面
出生日期：1998/12/16
血型：O型

身高：166cm
體重：47kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
Put Your Records On & As Long As You Love Me (with Sungyeon)
（原唱：Corinne Bailey ae / Justin Bieber）

姓名 : 金譽媛 김예원(Yehana)
隊內擔當 : 主唱
出生日期：1999/02/22
血型：A型
身高：163cm
體重：50kg

Practice Video :
Chandelier（原唱：Sia）

When We Were Young（原唱：Adele）

姓名 : 裴成嬿 배성연 (Bae Sungyeon )
出生日期：1999/05/25
隊內擔當 : 高音主唱
血型：A型
身高：162.5cm
體重：47kg

Practice Video :
Nobody Love（原唱：Tori Kelly）

In Dreams（原唱：朴正炫）

姓名 : 朴正炫/朴施妍 박정현/박시연 (Park Xiyeon)
出生日期：2000/11/14
隊內擔當 : 領舞、領Rapper、副唱、形象
血型：O型
身高：165cm
體重：51kg

Practice Video :
Shower（原唱：Becky G）

싱크로율 100%（原唱：Block B）

姓名 : Kyla 카일라 (Kyla Solhee Massie)
出生日期：2001/12/26
隊內擔當 : 忙內、副Rapper、副唱
血型：O型
身高：167cm
體重：52kg

Practice Video :
Sad Boy（原唱：G-Eazy）

Here（原唱：Alessia Cara）

自作曲 :
We

8人練習室版

롤러코스터

하지마 (Running)

또 하나의 약속

PLEDIS' DEBUT PROJECT
Adore U（原唱：SEVENTEEN）

Catch Me If You Can（原唱：少女時代）

Rum Pum Pum Pum（原唱：f(x)

Very Very Very（原唱:I.O.I）

其他參與歌曲
NU'EST(뉴이스트) - 여왕의 기사(OVERCOME) Queen ver. (恩宇、勝妍)

SEVENTEEN's VERNON (feat. PLEDIS GIRLZ) "병" (SICKNESS) (恩宇)

官方連結：
Twitter:
Facebook:
V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:
IG:
Weibo:

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' DEBUT SCHEDULE

曲目表

專輯封面

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' HIGHLIGHT MEDLEY

PRISTIN 2ND MINI ALBUM TIMETABLE

VER.01 IN

VER.02 OUT

曲目表

Pristin綜藝合集: (vlive,電台中字)

必看自家制綜藝:
Hicam合輯:

Channel :p:

舊post區:

開post template:

搶先留名
咁樣齊晒一set真係幾開心

特別鳴謝有彬巴打提供鎮PO之寶KYLA預錄卡

留名

沒有你 我甚麼都不是

High

Kyla Kyla Kyla Kyla Kyla Kyla Kyla oneal Kyla Kyla Kyla Kyla Kyla Kyla Kyla

歡迎大家加入我kyla 黨

留名g持

lm

正評留名

岩岩先得閒睇pb 個個都影到勁靚
瓊反而冇咩特別

反瓊

留個名

佢HEA我 !! 嬲

完美

見你咁多次

瓊不了 rero世界第一

留名先

話說門面巴成個月冇上過水...

佢今年dse

係喎...

佢都幾介意自己高度

好可愛

你留意下佢每次企邊知隔黎先

咁又真係好難怪佢次次都趷高對腳嘅
個排位係亂企定係指定咗

好似係亂企 但次次都企正roro nana身邊

Yu黨lm

大神得閒黎坐吓

琴日nana yuyu個寫生大會好好笑
每次見到佢地fail都好搞笑
nana成日都冇咩耐性整

明明佢兩個都冇耐性但又要做咁耐vlive

佢地話想挑戰做第二集既寫生大會
上次畫畫已經係fail 但今次整鬼口水又fail
整完舊大既fail完 yuyu話不如整舊細既 nana就撒晒嬌咁話肚餓
yuyu舊細既仲要整污糟自己條10萬won既褲

NANA完全係唔想搞既樣

興終結者
結論係yuyu唔應該再搵nana玩藝術野
利申 未睇最新個vlive

講到你屋企咁 點對得住大隻妹

nana話自己係冇咩手藝天份
連煮野食都唔得

nana個舊整到中間都ok la
係唔知點解要落D 19 野落去先變到一鑊泡
yuyu個舊雖則擺落樽會流唔番出黎但最尾都唔錯啊

btw nana 次次一同yuyu做vlive就好high 睇番段片真係覺得佢痴左線

但係weekly idol 就吹自己煮野食好叻

好耐無入黎啦
留返個靚名先

整蛋啫 有幾難

nana果舊越摸就越跌珠喎
好似要拉完唔斷先叫成功 nana係一拉就斷

d 珠真係 完全唔明點解要放入去

應該係想學呢D

屌...本身舊野已經好核突加埋D珠核突多幾倍
大隻妹仲要玩得咁開心

女仔既思想真係睇唔透 大隻妹仲要話好靚
第一眼我靜係覺得好核突

loop多幾次個vlive先 如果yuyu冇攞條圍裙比nana著就好

邊個偷講我？？

講你拎住果舊膠呀

修正

大隻妹話靚就係靚

唔知邊個2個星期前話唔要大隻妹

唔要我唔會洗成千去睇啦

係咪得我一個覺得佢地好搞笑

black widow

佢兩個做埋D柒野真係好正
nana做到躁失晒控 yuyu就愈做愈柒

我rena好正

終於上到

nunu好似好漲咁

pristin真係越打歌越肥

時尚達人周潔瓊

rere真係小朋友性格得黎一上台就扮到好成熟

你慢左 我re我自己貼

sweggy beggy

死ser咋

大陸節目硬係有種大陸味

rere blk widow

解釋夜哈哈part舞既中字

夜夜好惡

哦丫 呀Roa

冇人有睇vlive?

冇啦

我rero世界第一

返緊工，
入去督左陣心架啦

我上堂都照入左去撳心

d 歌詞真係

已經儲落好多未睇

痴線 忍到冇笑出聲

170910 M Countdown backstage 中字

DIDI都叫忍到
NUNU個樣係差少少就笑出黎

喱個站出SG

didi 個樣咁天真點搞

團寵拎比DIDI佢真係掹

真係2條頭髮

細路女

性感Di

啱啱先睇番呢段
夜夜
輸左仲笑得咁燦爛真係點忍心怪責佢

好嘈

佢"贏定了"個反應

懵~~~

等job上門咁既樣

嗚呀, 團寵

等我

咁快英字

nana 又訓

但好可愛

2條既rere頭髮

rero世界第一

PRISTIN goodbye stage at Mnet MCountdown tomorrow

失業女團

Cb左都冇野做

咁快又失業

170919 Mnet Japan MタメBANG！公開収録 KCON 2017 JAPAN PRISIN

又黎上堂先vlive

瓊夜

咁遲先返黎

不得了

仙

唔知今年仲有冇機comeback

12月repackage

邊會有隔咁耐既repackage

會架喎

0人討論既女團

都冇人知架啦 著返同一件衫啦

窮P社

佢地fd底借黎著下姐

瓊件皮褸都係成日借比人著

pristin vlive quiz雖然聽唔明地理題
但反應好得意

whatta man 條褲

用第二首打歌可以用邊首

we are pristin/ aloha
不過團寵話已經有作好既歌啦嘛 瓊又係咁講
應該會有新歌用

咁可能有repackage

信我 12月

好呀同宇少一齊cb慳番啲錢

12月就直頭出迷你3啦

10月 nuest 11月應該到 17 韓東根都好似會comeback
希望pledis 夠人手12月推多次pristin la

高質

幫手投pristin

長髮yuyu

琴日vlive

可能要換過髮型先得
呢個駛型麻麻

再長啲好正

我瓊

第一張係咪舊相來
有股強烈既強國味

全部都係

呢張靚到

好少見nana扎馬尾

顯得佢好肥

咩肥呀又 咁QQ
咁樣幾清爽

明明個身好瘦
但係塊臉就好圓

Baby Fat

咁先可愛

嘩 好可愛

有好多中字出左

爽手睇啦

笑左

我rere

nunu好惡

團員不和啦又

回帶

呢排廣告成日聽到呢首

夜夜

一齊回帶

回帶點可以冇我ro fing毛巾

好想睇呢個live

NANA個呆樣同難以置信樣真係好QQ

呆同難以置信個樣都好難分添

nana表情教學
nana: 要捉住細微既變化

等我用問答vlive黎做例子
佢答牙山時就係難以置信樣
ROA話比佢知完左時就係呆樣

但宜家好左好多啦 channel屁都會大叫

點解會果到係牙山呀
Between nana係最尾講byebye好少女

身為NA黨黨員,
個全體vlive同個問答好值得睇

nunu對手配nana 真係好鬼cute

好掛住roro

轉頭去睇先

條脷

團寵

團寵: 做乜鳩

馬尾NA

咁睇又唔係好肥

包包面同肥係兩件事

Nana interview果到好得意

打左陰影架咋 幻覺黎

nana點都唔係肥囉 個身瘦到
度yuyu腰圍之前真係覺得兩個差唔多

塊面呀清

咁支持包包面說法

放開那個女孩
讓我來

yuhahahaha......

瓊版

撐師姐

咩黎

團寵塊面啲肉

AS依英

我指佢個 academy 係咩黎
教人樂器

我睇完之後諗點解我會睇哂佢

我都係

李國主電台中字出左

成粒鐘,
得閒就睇啦喂

PRISTIN will perform on "70 Years of Kyonggi University Festival" on Wednesday September 27!

等太耐睇左英字
發現主持真係好重要

比起之前個個好好多

包包面

小朋友rere

有瓊既morning先至係good morning

有nana既morning先係good morning

抄我既喂

大家都是HIgh,
不用分得那麼細

we woo

we like少到

4線女團

早d完趕係12月cb衝新人獎姐
網紅女團賣少成倍早d收工算啦

nunu letter

會唔會太靚

最下面

雖然唔知點解但事實係咁
咁短係可惜但週偶都上左
咪期待下次cb有再好成績

HIgh都咁冇野好講啦

【中字】170916 Yuha和娜荣一起制作液体怪物

細字態度可能差左d 我衰仔但我完全唔係唔支持佢地
我想講既係YT view都幾多(網紅女團)但碟賣少左
我冇留意其他團 唔知真係紅會有幾多 就咁睇同一集比較
公司覺得再打歌都唔會有咩宣傳效果
諗得衰d既分分鐘係電視台單方面唔再搵上去我唔係好知d規矩
早d完呢輪音樂節目(收工)未必唔係好事 多d時間準備下次cb
尤其pristin希望參與歌既創作 都算係賣點之一
只係唔上音樂節目姐 咁我緊係想期間繼續有job接
表演又好 綜藝更好

個站好波！ pristin吧淨係整左cut

莫巴

pristin幾時紅
但又唔好咁紅

呢次唔好唔緊要
寄望下次

同意

隻狗幾得意都唔及Nana

韋巴做咩

我夜又派膠

pledis 點做野 遲左咁多

有野睇算係咁啦 P社......
屌左咁多年都係咁

RERE真係好短

yuyu教壞哂

套衫係咩衫黎

韓服

nana套特別靚

氣質

na ju di去遊樂場

上次re nu ju果個?

冇講啦

睇個樣又唔似拍緊野
會唔會係放假去玩咋

btw 最左邊個個係咪yuyu黎

係

yuha

呢個twitter都好多野睇

我宜家先發現原來pristin果時跳bacon係呢隻編舞
之前一直諗隻編舞咁外國feel以為pledis編舞家係外國人
點知都係睇住學

得我仲會loop pg片
團寵唱歌真係好好聽

rere真係唔係rapper黎

Kyla多D自信咁表現出黎咪幾好

一出道咁多人話佢
我真係好後悔果日冇同佢講多D野

重溫系列 nayoung’s oppaya aegyo

我rere世界級

借D意

又嚇親?

好柒

Sorry 貼錯

師奶頭

屌

新巴打

唔知仲會唔會有人睇既hicam

rere係咪笑NANA訓覺

話似果隻龜 所以果隻龜到寫埋narong龜(narong係 weekly idol rere叫nana果個名)

一樣咁可愛

咁快有字幕 究竟佢地有幾多個人做

嗨依~Cam

戰鬥旅行!?

我BB條腿

好似話明洞喎

啫係咁 瓊既美貌影響左我判斷佢著得好唔好睇

Cut

果次睇瓊Som戰鬥旅行見到啲小籠包啲汁咇哂出來真係餓到

個cast 算唔算勁

youku竟然會有youtube channel
仲成集放上去

印象中有間貴野d皮望落做得好厚

中字

毒自推PO

短髮nunu真係唔錯

我ok

你又黎爭呀？

我黎爭

喂喂喂，你企開啲啦....

PRISTIN 'WE LIKE' Dance Cover Contest

[ENG] 170919 Mnet Japan - MTameBang PRISTIN

喱張做乜野

有野做都冇人

瓊介紹打歌服

好難得見瓊講咁多中文

靜係貼rero

其他唔貼

瓊畫我

慘開v都冇人

岩岩食飯先黎開V
做埋功課先睇得返replay

剛剛一路食飯一路睇

想要呢張圖

瓊原來話會去有情屋企訓

顏值carry

用娜榮龜幅圖頂住先

睇左第1集 第2套衫真係唔識欣賞

瓊既衣著品味

其實佢有D係幾好 但佢硬係要上節目搞到咁

得番自己就會出事

番工個D應該未必係自己襯

記唔記得佢件大媽肉色衫

字幕呀 快D睇完討論啦

Pledis Entertainment's #HanSungSoo confirmed to produce for and train the Idol School winning group

pristin係咪有排都唔會cb

pristin係pledis呢間公司真係唔會有好野

收工返去即睇

個個原來唔係didi 黎
vlive唔講都唔知

咁似樣
didi係咪偷出去玩先唔認咋

好似係juju朋友黎
juju 同 nana yuyu 仲要係去到先撞到 本身唔係一齊去

唔係話係約係果到等 但唔係一齊去咋咩

個英字好似話冇約好
如果係約好既juju應該唔會帶佢自己D fd 去掛 咁尷尬

停呀！！！！

我都係返返去打ow啦咁

Kyla said comeback maybe next year as November supposed to come back but the company going to ask other ppl comeback.

堅定流
咁爆料法會唔會比pledis罵

suppose 12月cb

依家仲有機咩

聽下算啦
瓊親口講7月都唔係啦

依樣真

仲諗住idol school會講下P社單野所以追左直播
點知1句都冇講 屌

製作還製作 唔該唔好比pristin d歌佢地

歌唔知係咪pledis比
如果pledis真係比左D好聽既歌比佢地
而pristin就要靠自己作曲既話 真係要屌P社老母

瓊好似好攰咁

話晒岩岩練習完
我以為瓊係個比燒肉辣到個疤痕未消 原來係又生左野

大家都練習完
na na感覺上精神d

好正

rere凹左落去

企位問題

我roro

企邊都一樣啦

又抽水

仙氣nana

nana黨

What are doing when ur in home?(except sleep)
Nayoung: Sleep,watch tv and eat
有性格

行錯邊

roro

最尾果張真係同 一樣表情

動作都一樣

兩個小學雞

nana真係好呆好正好gfable

賢妻

好想娶佢返屋企

有眼光

我兩個BB跳full moon

個腦FF梗Roa著娟姐果套黑衫跳full moon

嘩 不得了
即上位都似

napink

#napink #tragic

瓊好咸濕

咩狗黎咁鬼大隻

真野黎? 咁細地方

假既唔會專登圍起個地方掛

擒出黎都幾得人驚

好得意

幾時有原圖放出黎

Show Champ中字

DIDI公主

岩岩碌FB都見到,
咩黎?
見NA YU RE NU上左去

地獄廚房黎

2隊煮野食 鬥煮得好

兩邊都有個係負責搞笑
難分難解

nana yuyu2個都係搞笑喎

na yu組經歷過畫畫 整膠
到依家煮野食
默契不容置疑

佢地真係好笑 2個都好蠢

上面兩條link都睇唔到
有冇其他link

好似話聽日會再放過

話字幕錯左 聽日3點會再upload

sosad 唯有等多日

yuyu真係越睇越得意

入坑啦
做團飯

小朋友與大姐姐

飯左大半團啦

有冇飯rero

ro未

點可以唔飯
這麼可愛的一個女子!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
還有皇法嗎????????

咁靚都可以唔飯

唔飯

yuha個反應好似比nana打到慣哂
等睇片

[ENG] 171003 PRISTIN Chuseok Greetings

賢妻pristin

佢地真係好搞笑

我唔係淨係睇樣

Rere 縮到冇頸

佢地做綜藝真係不得了
有埋中字你地應該會覺得好好笑

瓊

nunu係搞亂檔

想劇透先禁入去 瘋狂衣櫥
twitter見到瓊襯成咁
睇埋主題真係忍唔住po上黎

出了

靚女著乜都靚

十分鐘都唔夠

都OK啦 幾好笑

主題係咩?
朋友聚會穿搭?

佢大主題係咁寫
希望環節個小主題會救到佢一命
我去睇埋預告佢同個partner係九唔搭八既

中秋版HICAM

瓊其實都只係貫徹自己時尚恐怖分子

英字

E下 nana 好柒
比nunu笑番轉頭

佢呢個動作好有情FEEL

做乜野呀佢

放開潔瓊，有本事⋯⋯

中字賀中秋

著好啲件衫唔得嘅

件褸明明單獨睇幾靚 一襯落件衫就。。。
同瓊自己件皮褸一樣

Kyung’S Style

返左LA

唔知佢地放幾耐假

應該一個禮拜啦

中秋都10日假啦

又黎回帶先

團寵實力真係冇得輸

wee woo

200DAY

會唔會有特別vlive

冇人貼呢一pair 我貼

係LA開都幾特別
2個又好耐冇上vlive

佢地開vlive通常要有staff係隔離先開得
而家放緊假難D會開

終於

佢地既經典動作 由第一隻碟已經開始

我yuhaha

喱張好似我肥磚

rere

呢張第一眼認唔到

+1

wanna one bae junyoung - kyulkyung
相識既 定佢咁大膽公然向瓊示愛?
見好多都揀同性

公然搞我條女 睇下我地幾親密先

produce 101 個陣佢係FB話佢既pick係瓊同有丁 話瓊好靚女
到s2 就比人cap晒圖揚開晒 之後有冇係節目講過就唔知了

中秋連髮型師都放假 冇人set頭

個stage幾時錄
咁快放完假

節目講既話真係幫忙招黑

瓊番韓國了

細膽回顧

我rere真係好QQ

係時候加速推PO

都冇人

世界級

好似話本身唔應該咁大力掟

永遠糾結於時尚的周潔瓊

睇節目字幕彈個糾結瓊個陣仲覺得咁樣食字幾得意
但係拎黎自我介紹真係好尷尬

佢參加呢類節目本身就

DingoFood 中字

真係睇幾多次都係咁好笑

好耐無上水

太短
開頭nana 係度跳都冇播番出黎

雖然短,
但由頭笑到尾
nunu真係負責黎搞笑

上寄宿房的女兒們已經比人話唔好用牙咬
nunu今次都係繼續咬黎開包裝

都叫左有切過下野既

RERE叫跳最後一段wee woo

完全睇唔出nunu跳緊weewoo

跳一跳就直接skip到最尾擺pose

可能剪接左啫
一定唔係nunu唔跳

杯野又飲唔晒
舞又跳唔晒

其實4個都係黎搞笑既
nunu一定係比人剪走左 一定係

rere 好叻 搞笑之餘都煮到野
其他個三個就

nayu隊高分D架

點解blackpink咁少既

rere好9 ,叫人播後面果part

好仙

推

見到nana 上水推下先

馬尾nana真係世界級

幾時cb

12月CB

唔會啦

171009 PRISTIN確認出席“2017AAA”
"即将于11月15日在首尔蚕室室内体育馆举行的“2017 Asia Artist Awards”中，新人团体Astro与PRISTIN确定出席颁奖礼。此外，Seventeen、WANNA·ONE、DIA与Snuper也确认出席颁奖礼，预计将会带来更加具有活力的舞台。"

新人獎

咩頒獎禮黎 好似未聽過咁

Astro都仲新人....

幾時做

好似下星期

呢次唔等中字唔得

以為要受罸既表情

好似有雙下巴

錯覺黎

係包包面

yuha玩game

No !!!!!!!

再一次証明瓊玩遊戲好廢

海軍鬥水兵

瓊有邊次玩遊戲係贏左

留名！！！！！！！！！！

英字 好快

次次都係第一個輸

想影

因為周潔瓊入嚟 有無海量瓊圖

搵岩人了

射射

啱啱睇一睇個file有張咁既圖

瓊隻腳都唔靚

除左條疤外 都可以

瓊宜家2隻胂都有疤

照奶

出片都冇人貼

最尾訓係地嗰個係邊個

仲諗住會有其他歌添

一開始我以為係rena
但後黎睇真d又唔係

應該係nunu

睇左幾耐

2,3次
對返件衫同髮色

瓊番韓國幾日又飛北京

已經幾個禮拜啦

中秋唔係番左中國咩?

keep住來回

錄瘋狂衣櫥

PRISTIN Kyla will take a break from the group promos to focus on recovering her health
She wanted to participate but Pledis said health 1st

瓊仲過yla團寵今次會返la耐啲
瓊話係去la機票貴先比仔地放耐啲

段英文係邊度黎?
個feel唔似放耐d假咁簡單

Cafe

唔好咁快cb啦咁

eng ver.

咁突然既
希望佢快D好番歸隊

健康最緊要
抖夠先歸隊

咁咪名正言順唔cb

多謝希大

之前出書個綜藝又搵pristin上
真係好照顧pristin

事有蹊翹

in kyla we trust

佢之前爆過本身11月定12cb
依家我覺得會一係小一個 一係kyla2.0上線

瓊之前都爆過CB時間

雲巴hi

冇啦 你地成日笑人肥 可能比你地笑到有心理陰影想退團

break the backboard~~低位單打

佢自己諗清楚想走都好d
p社逼佢減夠數先番/慢慢整走佢就

如果整走佢咪搞死自己個團
相信佢唔會咁做

HICAM中字
珍惜仲有kyla既HICAM

遲下會返黎嘅

佢同歌姬又真係似既...
一樣短

喂你講咩呀 一樣QQ呀

RERE係好QQ
同時又係全隊最短
咁即係好Q_

唔好再攻擊我rere

咁突然...
老老實實，關於Kyla我都想講少少
唔知大家會唔會有同感
其實我一啲都唔在意佢既身形/體重
我覺得最大問題係佢唔識表現自己，可能你會話因為比人抨擊得多，搞到冇哂自信，但呢個偶像圈比人抨擊過既多到數唔哂，要諗辦法克服
以週偶為例，全場咁多嘉賓係得Kyla零表現...玩遊戲又冇份玩，唔知係大家分配定係Kyla自己唔敢玩啦
有時我隔住個mon都feel到佢好似好辛苦咁，有時佢啲笑似夾硬吱出來咁
即使我地點支持佢都係有限，最緊要睇佢自己...

做fans既最緊要比佢知道有人support佢
其他野我地做唔到 亦唔輪到我地去做

所以我只係打番我見到既野出來
我地係負責鍵盤果part

或者佢性格本身就唔適合綜藝
週偶d game又難d派佢既
可能有game佢好叻未有機會表現我地唔知
reaction佢都有做但大頭永冇佢份都係一個問題黎

Yla講過 其實因為佢韓文唔好 冇咩信心
加上我諗係因為做啲咩 都會由鏡頭 比全世界知 佢更加冇信心
但明明話休養啫 你地講到佢已經要走咁做咩

未見過話醫病退團咩不過我相信冇咁快睇下佢點攪先搞得掂咪唔洗走

唔會啦 我信佢唔會既
之前佢都寫過信比D飯話自己唔會放棄

有時有啲決定唔到自己做
利申：g持十人

kyla 阿哥話佢因為concussion先休息

我冇咁講
只不過出道左大半年大家都對佢議論紛紛，我都將我見到既野講出來大家討論下

唔會既 對yla有信心

有野做了

等佢番來
順便當比其他成員來個小休

其實kyla已經進步左

P社真係冇得頂

as已經開始屌 已經對喱間公司冇期望

垃圾公司

又淺色左

都係咁靚

RERE最過癮果張唔PO

又漂

呢個節目係咪叫風的女兒?

咁呢次得DIDI係風的女兒

好靚

我BB fancam

QQ

NANA答問題好叻
pristin3個著到好仙

得didi一個做風的女兒

佢答錯個樣好好笑

啲動作好小學雞好得意

第二幅焦點係咪yuyu?

係呀

Kyla part係咪重新錄過轉左其他人聲 我有冇聽錯

nana聲都唔認得
你幾耐冇睇nana

唔係喱個問題....好地地做咩要轉呢?????????????????????

唔轉咪會比人話佢地咪嘴 冇野既

之後返黎咪會轉返囉...

就係認得nana先發現rap line每人都分到段
講真rere part我聽完「係咪真係轉左呢?」
所以上黎睇下係咪耳殘

唔知係佢地認真定暗示kyla有排都唔番黎
13號8人stage都係10人聲

我意思就係咁上下 其實你錄過哂都有D麻煩 所以我先問好地地做咩要轉
同埋咪嘴喱樣野係一定有...所以咁樣改真係......有D野

腦震盪比你放夠1個月 呢個月佢地都冇咩stage
希望諗多左

AAA應該歸隊啦

留名 比xiyeon吸引左入黎

歡迎巴打

你把聲好好聽

小公主

依幾日係咁睇fancam 好正

寵寵寵

瞓前幫推

[ENGSUB] Daughters Of The Wind

騎士團

莫巴成日都唔上水

唔係度上水姐

真係好靚 笑容甜到

講起笑又諗起張gif

風的女兒【中字】

生日啦聽日 推post未

冇咩RE圖推

推爆佢